iphone whatsapp 回復軟件

見到網上有dr.fone, fonepaw , imypone 之類software聲稱可以係無任何backup狀況下回復你del左既whatsapp message, 其實係咪真係work?

留名學嘢

留名

睇情況

要視乎你有無
產過 app
產過機
sync 過 itunes
sync 過 icloud

recover 到要match好多條件

利申：資深 ios 用家

留名學野
如果咩都冇鏟過 但從來冇sync
可以點樣搵得到一兩年前既record 有d相想搵翻

唔會儲一年

最多得十日前既 backup

除非你有一年前既 itunes backup

試週一次係抄返入面個sql檔去新機restore返

1.無del過app但del 清除哂某對話message
2.有backup 過去icloud 但都del左
咁樣仲有無得救?

幾多日前 del?

起碼一個星期